《世紀難題》如果救13個泰國足球隊隊員，但會死15個人

咁仲救唔救？

救
唔救

救

救人係佢地嘅職責 如果因為咁要死 會受到萬人尊敬

如果樓主係其中一個就不了

Show Blocked User - 仲小狗
完全封鎖

衰d 講多得兩個英國佬唔少

但我支持救

唔支持

太多不利環境因素，

13個小朋友者，泰國大把人

但要訓練專業人士需要好多資源同時間